［新手/愛情/真人真事］《等 係因為仲愛》

新手寫故 可能寫得差 有怪莫怪～
如果有人同我一樣仲等緊一個人 加油呀
希望你會追到佢啦

《等 係因為仲愛》

二零一八年十一月二十六號，早上八時二十一分，君晟懷著沈重的心情坐著港鐵回家。

「嘟嘟嘟嘟，下一站，利東 Next station is Lei Tung...」

然而心仍在揪著痛，君晟嘗試將頭抬高強忍著淚水的湧現，卻忍不住心痛的帶來的感覺。彷彿每次心痛，都會讓他的心越加變得麻木，同時也讓他回到以前...

「嘟嘟嘟嘟，下一站，筲箕灣 Next station is Shau Kei Wan...」

以前聽到這地鐵車廂的播報聲時也沒注意到什麼，但直到遇到一個人，令他聽到筲箕灣三字都特別傷感同時又很開心。是她讓君晟的生活起了翻雲覆雨的改變。。。

她笑起來眼睛連成一線；總是在裝可愛的樣子又呆頭呆腦的。雖然她並不是一個長相十分出眾的人，但她偏偏讓我很著迷。雅晴，一個令君晟為她深陷的女生。

「從認識雅晴到現在已經事隔兩年，我依然仲係好掛住佢」心裡不斷想著她。從筲箕灣落車後總讓君晟想起，每日風雨不改送她上學，知道她總不吃早餐就直接買給她。雅晴亦很喜歡東碩這為人總能為她帶來溫暖也很享受與他一起的時光。